[NS] Pokemon 劍盾討論區 #32 <請不推文回覆> 63？64？大家一齊對戰

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

簫巴(Who?)的VGC點評

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

有冇清連唔到上網？

開左個tg group 換寵 討論下pvp

已超過250人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 圖鑑已全開

開唔到場呀屌你個閪

有冇人SHARE 隻單首龍同草主

誘餌球 古月鳥
重量球 小炭仔（HA）
UB球 多龍 （HA）
夢境球 : 毒電嬰 (夢特)
甜密球 : 來悲茶 (夢特)

垃圾game已死

但我覺得佢會想吸引人打raid
難捉未必好大影響，有幾勁比較重要

垃圾SER

我想連線呀屌

死完ser未

而家就咁睇超極巨唔算真係好勁
有啲寵望落唔要佢招新招仲好過要

• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動

貼唔到上page就貼呢度算

想問點睇到自己隻怪有無得用夢特...

死哂ser 都人數已滿

岩岩有隻五星百變想share俾大家點知死ser

自推

你share個特性出嚟比大家幫你望啦

R寵:
勾魂眼
胖嘟嘟
鬼龍
鬼鋼
死神板

見到入唔到 好 sad

所以擺左上去不受歡迎人物喇
人不要臉天下無敵

禁+睇特性 之後自己上網check

火主有冇睇頭
高速高攻+呢代冇咩火寵

光復香港，時代革命食血饅頭呀

有冇草主,單首SHARE新手需要愛

ff巴
鯉魚龍今集用普特定夢特好?
我見啱啱簫巴個po剩係講普特
我仲以為夢特勁啲

又quote我兩隻我都冇

有冇c兄有智揮猩 想求一隻🙏

有冇人打5* 金 勾魂眼

一車唔對項全5V 鬼龍 單首 由基拉 開朗牙牙 mmq 毒電 膽小鬼斯 夢特黏龍 ，想交換4-5V夢特伊貝/搗蛋小妖

Or唔計V重球鋁鋼/各球種精靈。

想用破格 係咪食粒丸仔就得

雙打環境喎
我覺得普特仲係勁既 初期有新野(配合極大)試新野姐

等夢特有得玩下既，但火系都係交番比奉神犬

受歡迎人物名單

普特穩定
不過今代冇咩電寵夢特都可以有得出頭

有冇人有 夢特伊貝或者珊瑚 想用夢特拉魯拉絲換

死完ser 未

有 夢珊瑚

又要旨意老奉

呀痴線以為佢評緊63
我有少少睇唔明wiki
普特即係減防，夢特即係殺人加攻
兩個都係持續生效，咁其實係咪即係無分別

好似從未用過moxie gyarados

搵玩盾手足互換精靈 草圖鑑
利申 玩劍
TG:pikachu0430

未

PW 7728

一個一出場就生效
一個要殺人

一個nerf一個buff 都差好遠下架

但係重點都係可以出場>走>再出場減攻
同殺到人先加係兩樣野

負皮
標題有63 有64 但冇66

出場減攻，殺人加爆攻

謎擬q +速-特攻好/+攻-特攻好？

負皮埋冇69

searching

不過而家死緊ser

咁聽落又好似夢特無乜用

66 FF開始輸到唔想打

想用破格係唔係食粒丸就得

你搵紅革69啦

連唔到線，咩事？

唔係
夢特無得食藥出

係WO 我都連唔到

No, 慢慢捉夢特

係得20分鐘制 玩撚到66咩

如果十點半未開到我就取消
好攰

屌即係咁整完又廢左

有無巴打有夢特龍頭

有冇人有多隻三首惡龍可以過隻比我

開定聽晚大會囉

有冇高v蛋餘換隻比我
我想要普特

換野都唔得..

今朝佢地先話夢特龍頭廢
一下鐵頭撞死mmq呀

得兩個鐘咁鳩

邊隻係龍頭

岩呀

求以下呢d種開圖鑑，0v都得，其餘個d當我有可以交換/生俾你
木主
木棉球
小火龍
路狗
勇士雄鷹
冰忽忽

下面呢d就咁開一開圖鑑就得

劍版蘋果龍
胖甜妮一家
粉香香一家
火蔥鴨一家
騎士蝸牛一家
敏捷蟲一家
4隻化石/劍版道具化石
勾魂眼
超甲暴龍
火龜
巨石丁
日石
打擊鬼
劍狗

不過都開訂先

當打一場冇20分鐘限制嘅66咁囉

Ng shake 1 on 1

大量3-5v月亮球多龍 有普特有夢特
對項換對項
5v換5v
4v換3-4v
另有少量3-4v鬼斯 MMQ 拉魯拉絲
用盾限定換 0v都得 除咗企鵝 小火馬 由基拉 黏美寶 其他都要
換球種優先

點會冇用 比佢收割成功都有機會比佢直接推全隊 不過問題係鯉魚龍你上場個刻就自動曝露個特性個出黎

飛花巴
木主 巨石丁 3隻化石 超甲暴龍我有
btw打擊鬼係戰競鎮個市場右下個大叔用多多冰換

夢特夢球誤蜈蚣開工咩性格好 固執定勇敢好

63好似用夢特都唔錯
雙打會被人針就不了

好，靠你了

焰后蜥好難搞

不死巴係唔係日本語言？

算易左喇
以前仲要刷埋覺冰

巴哈個認證咁撚ON9架

夢特要極巨先出

唔係

有河童 細胞

飛花巴 pw同game名係咩?

+s

64雙 rank規則禁giga
咁捉giga把__

有0v木主但我上唔到網

4p/for fun

所以我都諗緊你地捉黎做咩

死完ser啦?

未解禁啫

想換咩

點都頂到一下，唔係應該焗爆攻?

我覺得vgc會長禁喎

月球多龍 夢特。

唔知

大家mmq點算先

開頭見有特別giga技好似勁D

快過人咪打埋第二下

個ser仲係好慢

夢特珊瑚5v求隻夢特多龍5v

勾魂眼 月石 珊瑚 換 月亮球多龍 MMQ 拉魯拉絲

龍頭地鼠

有冇好心地巴有日版6V多龍 最好夢特 其他特都得
想用中文版6V多龍交換
想生國際仔刷閃

我整緊愛心球

Agger

等等 sev好慢

飛花我有重球路狗

等個ser ok返搵你拎

64定63先

呢隻夢特好d

下，死左ser?

咩性格好65速好似速v又無乜用

講漏左自己普特

63
64唔玩tr落mmq做乜

仲未連到上server

死ser諗住靜靜地孵蛋，屌又爆box

我要夢特...

ok了

其實唔係只係佢地推介我生夢特 而我咁啱有隻超極巨夢特喺身先生

巴打 可唔可以送隻由基拉比我 我冇你想要果啲

係

跟世代黎排左上兩張要調轉

成晚係到刷錢做幣少，原來死左ser

有冇盾寵？？

岩先我都捉左隻超極夢特 不過係男

屌 而家都仲未入到場

屬性都好用 呢個特性等於人地1turn要打三隻 高攻

用百變生隻女出黎先再算

仲諗住內傷開台有得打

搵玩盾手足互換精靈
利申 玩劍
TG:pikachu0430

減速玩欺空

想問下咩係tr？

左膠

渣架

欺空

個ser唔撚掂
match唔到
btw我想要你隻夢特黏美龍多D

練好隊想開台打rank嘅時候斷線上唔到網
你問我答

好

好 我生完有女夢特勇敢再同你地換夢球種

再開？

死ser要求營運補償一set球種！

金珠x12

我呢d清泉唔玩閃唔玩球種

個個棄哂game都有得死ser

維修緊

63蜈蚣有無得玩呢

唔回無不推

number?

又無不推自膠

點練努力值？

一時唔小心

Pkm死ser有得補償架咩

珍珠 X 1

打聯盟或者入pc做勞工

好慢

賠10萬W即讚美GF

強搶咚咚鼠部機打聯盟
你生強

維護server

高階黎講
呢個速度
你研究下佢個屬性 可以抗到d咩可以硬擋一下 再秒你對象

switch提醒要維護server

維護中sorry 要取消了

小火馬

精靈球x100

喵喵怪

然後調位閪㝫出rare光柱同夢特機率

上面嗰個 如果唔得就夜D/聽日再算

即將開放維護伺服器

各位球種大師
ub波想捉咩
我叫朋友幫手搞 比一隻提議黎

gg

睇黎要等了

我捉埋大笨象先調得唔得

開左場4星百變先死ser

老老實實我諗呢隻野應該比老班禁住黎打所以見到岩系我都應該會掉頭走轉海兔算

好彩我醒水 出咗去飲酒

超能貓

幾時有教學片?

養生之日

等個ser整好再換
可以照quote我
我之後會再搵返你

FF巴，仙伊破壞光線 玩特攻/ 攻？

儲圖鑑

Switch係正常動作
明知打唔贏嗰d就switch
睇下有冇2倍既擋一下佢主流配招再秒返佢

爆左機之後去邊升lv快

Btw 老班61速

依個weekend掛

想知有無咩整片software介紹

唔想用iMovie

夢特啪擦海膽換其他夢特
(已有伊貝 珊瑚 拉魯拉絲 好壞星)

最後先整

應該整企鵝！

等個ser整好再換

識玩 企鵝無夢特

幾多subscribers 先出樣

fun玩架炸 唔好拎黎打rank
特攻

草鋼點樣遺傳到岩釘? 唔係好識

慢慢

之前有諗過出 但蕭巴同FF叫我唔好出所以無出

有得TR學

用fun/愛寵打贏高rank先係樂趣

用過

火蟲呢個屬性都幾濕鳩下

一定係驚你靚仔過佢地

咪又係要儲
你mark低先 廢事重覆

ub冰弗弗我整
因為我朋友玩盾 冇得捉冰弗

係蟲系依個屬性都濕鳩

中文係咪叫隠形岩?
btw想問埋學撒菱好定岩釘好?

你估佢叫小王子流架？

佢除咗做種都唔知仲有咩用

預留隻冰弗比我

屌你當我巨鉗螳螂流架？

係 有岩釘通常用岩釘
何況今代咁多4倍岩寵

火蟲 老噴 冰蟲

老噴今代出場率應該低左好多喇？

Pkm post FF認第二靚仔無人敢認第一

iMovie唔好用咩
利申未剪過片
試下shortcut囉
好似免費
但唔知好唔好用

大多老班都會龍舞而且蜈蚣無格鬥技 一定殺唔死

百變怪唔可以同百變怪生b?
我睇圖鑑佢地同group

老班6下龍舞都係慢
香港傳說 #蕭蕭

純粹部mac pro grad咗之後就無用過

難得摷返出黎

百變怪group特別d

得就唔洗捉野生6V百變怪啦

iMovie好用到仆街 夠簡單

係咪死左SERVER

yes

係咪死ser?

一齊問

唔計特性
岩釘最起馬無無效屬性
地釘拮唔到飛

點解大家咁堅持生百變怪
你買兩個飛機杯放屋企，瞓醒覺會變三個？

兩隻5v生左隻3v出黎

新手發覺想練好一隻寵真係要花好耐時間，
本身之前問過巴打點配好隻鋼鴉，叫我學FF巴打咁配

睇完資料發覺健美要打極巨團先隨機出，
鳥棲又要生蛋先出（應該google無睇錯？）
仲未計未出到夢特極巨團，

睇黎練好一隻都有排

另外想問下FF巴打，
想問下隻鋼鴉係咪咁配法？
252 252 hp 防，
-特攻+防
健美鳥棲鋼翼勇鳥？

利申：真新手

鋼鴉玩特攻應該配咩技好

啱啱砌咗隊都係用蕭巴黎命名

same

佢升lv會學到bulk up

咁rank玩邊個方向

新手想問點先知有無夢特？
另外儲圖鑑真係好漫長

改名佬係邊個位？

當然啦，預左生一箱互比

PC CAFE

我呢

應該冇人玩特攻

下 咁廢

你邊位

唔記得不推文 拉
自吞一打膠 SORRY

算啦我屌咗幾日

極巨戰有機會出夢特

Who’s 紅革？

上線有得查夢特係咩

你! 過黎

劍神+a-sa定+sp-sa好？

唔生百變怪點有5V百變怪
有冇人可以教我

我同完啲fd講唔洗追 佢地都好堅持要打5v百變番黎

可以點樣生唔使百變怪？

香港忍蟲 蕭巴

擺佢入電腦7749小時 , 就會有一箱

我代FF答
係咁配

物盾

另外taunt defog呢d招都有用
視乎隊伍

記住係66配法黎

有冇盾手足互換

本來百變怪就係替代品

追隻5V百變怪都合理既

河童同海牛HA有冇可能出場
冇我直接生算

你依d名打唔到vgc

我等1月由pkm go傳過黎好過

巴打本隻劍鬼點配裝?
我係劍舞 聖劍 暗影爪 同盾

正常玩家一定唔會玩 53特攻廢到

今集有團戰比你打4v種
打多幾場大把種比你用

成班傻鳩

點解

有限制嘅咩

今世代好似可以放入寄養屋學返讀遺技 （未試

會點？
佢比賽前改番咪得

5星鋼鴉
0786 0042 6619

0951

咁睇嚟要換性格
唔想再刷洞

我第二日生 依家都砌好兩隊對戰隊 仲刷緊閃
浪費時間

巴哈連d人都on9架，之前好心報死save bug
有傳話盜版會毁save
我都唔係同一種bug，人哋係毁save，我係讀save死機
D人唔睇內文就審犯咁追問，當正我玩老番咁
佢地喺貼吧睇到少少話老番先出事，就當晒全部問題係老番導致
又話要自貼正版
但巴哈要用台灣手機認證先出到圖
巴哈人on9都唔係第一次，早十二年仲講到收到改寵會成部機爆炸

一樣，只不過轉用高音

即係狂打團戰就得？
拎哂唔同蛋群4v男就得？

sorry你冇得含佢
佢個條已經...嗚........

Random12個 有10個係v都可以中3v加2個普通

佢地唔係百變怪
可以生到有5v架唔該

打極巨

内傷小太監

即係唔會喺查看能力嗰到見到？
要入去戰鬥畫面先知？

老班性格應該用固執定開朗?
想玩龍舞，61速好似點都搶唔到先手

比賽唔係自動變返default name嘅咩

你有唔同嘅4v 咪可以生5甚至6v 黎做種
做種之餘隻野又用得

百變怪求其有幾隻4v看下門口就算

...

加攻減速 欺空

認真 你隔離放隻sup咪得

係咪高v男落紅線，再加想要個隻（女），慢慢一代一代生落去？

巴打 想問超壞星想遺傳搵黑霧搵邊隻交配
有無人有夢特龍頭 可5v超壞星夢特換

能力 有寫特性係咩
你上網可以查到呢個特性係唔係夢特

理論上係咁 其實紅線放邊隻都係一樣

Btw我就係屌呢d 生仔系統未熟一味跟風刷百變怪有乜用

梳我講唔清楚
單打63嚟計
定係63無人玩龍舞

私下答你

蟲系招吸血變到70咁勁

屌你老味

無人玩63

你要龍舞就要加速性格

個server係咪main緊?

夢特性個名落到去gen8真係好fake
雖然係幾夢既

唔該晒

大家叫慣姐
有人肯改口我都會改

Oh shit,整到幾點

叫隱特好似怪怪地

集體回憶做咩要改

咁隱藏特性係以前只有夢境世界先有 幾好聽

隱特聽落好似蝗語過度簡化咁

請問極巨邊個洞係龍屬

曠野d寵有光係咩意思
之前好似有人問過, 但冇留意答案

打完有w拎

有極巨寵

有人話過蛋技
唔知係咪 未研究

都gen5既事黎
一係下次post頭順便打句夢特性唔一定比較勁就算

隻盾狗真係好廢

高v機會大d 好似

垃圾Server

G

無記錯應該係有錢

打完有298W

有無大佬可以求其比隻伊布同埋鬼斯通我
唔使咩6V咩性格,用得就得

伊貝

捉咗隻試
蛋技同W都有

又好似係

可能佢地以為刷隻6v百變怪生出黎全部都係6v

梳,手快打錯
伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝

保2v

新呼吸先生 請無視無不推

伊布

求1隻伊貝同埋鬼斯通
唔使咩性格同埋6V

我有不推,想要草主同單首

生左幾箱遺pain split同curse既毒氣丸
仲未出到飄浮對項5v

聽日開返ser再求啦

server好返先算

最快賺錢係咪喵喵怪打聯賽

有冇盾手足 互換草圖鑑

岩岩先入手想問下今集點刷閃勿屌

草你老母

屌你老味不推呀

點捉背背龍

班吉拉洗唔洗0速

背背龍+sa-a定+sd-a好

諗左要點用佢先啦好無

大家有無洗到隻無極係特攻V, 啱啱打完塔見到隻無極特攻無V

兩個玩法黎wo Ching

性格呢樣咁問法好難答
打咩例又唔講想點用又唔講，如果純粹刷嚟為高興嘅話求其算啦

隨機 是鳩但 銀冠好快刷到

是鳩但啦又唔打得rank

yes
拎出黎換/派邊種多人要

上代已經變咗

唔該兩位巴打
想問多樣問題，
我見超極巨無得生出黎，
但鳥棲要生蛋組先出(太多資料唔知google完有無錯)
無超極巨對佢影響大唔大？

Serious

係咪死左ser?

是但

呢度啲人見種就乞架啦

滿防/特防
玩一擊必殺

唔好學埋飛花啲衰嘢啦

已經冇人記得貓巴

烏賊王勁唔勁岩岩打巨大戰捉到

不過好似遺傳唔到乾燥落黎所以求鳩其算

30%=70%

可以連網了

成日生完先發覺要遺傳技, 想死

thanks for info

我隻背背龍係Modest

23:30 end 刷路卡利歐
PW 1234

繼續求以下寵開圖鑑
木主
木棉球
小火龍
路狗
勇士雄鷹
冰忽忽

下面呢d開一開圖鑑就還得

劍版蘋果龍
胖甜妮一家
粉香香一家
火蔥鴨一家
騎士蝸牛一家
敏捷蟲一家
4隻化石/劍版道具化石
勾魂眼
超甲暴龍
火龜
巨石丁
日石
劍狗

岩岩開始玩盾
去到第一個鎮
打開電腦發現唔見左右手邊個3行寵.....

有冇人幫手進耿鬼

有冇手足有謎擬Q可以俾我?
我有錯V卡比同錯V新准神

me，你都幫我進隻

木主 (廢)
騎士蝸牛一家
敏捷蟲一家

0173 Teddy

前所未有咁順

打埋鋪RAID

唔好理無不推

交換？ 7629沐沐

ok

美漫巴係唔係到

係咪得我中左呢個bug

換隻卡比比我? 我有

洞特

求巴打互進鬼斯通 大力

好，5655。 wks_orz@hotmail.com

鬼龍係玩咩性格?

可唔可以送隻俾ME?

未爆機

求單首龍同草主

巴打 得唔得閒依家換?

連緊

想要卡比

新手一問
想問下買增強劑要買幾多支先升得滿一個能力值?

飛花有冇月球鬼龍？ 重球路狗來了

打埋場團戰先

26

好呀大佬
易谷 4698

閪窿特

我都唔知原來烏鴉有超極巨

不過影響都唔會好大嘅
或者咁講 玩法都唔同

所以你生蛋用以上配招
個定位係物盾

你有冇單首龍? 我仲有多隻錯V卡比

有人撞咗

閪特

未拎過任何球種

夢特啪嚓海膽換其他夢特
[(伊貝 好壞星 拉魯拉絲 珊瑚已有)

依家係咪你?

屌你..

ready了

派？

係內傷佢地玩得太快
6912

屌 我又真係連鐵腕都未有

劍狗冇之外都可以借比巴打開圖

3分鐘後8976

6v岩性格超壞星換一隻夢特龍頭地

梳，我痴咗線放鬼龍

有冇巴打有粉紅波嘅夢特伊貝

等一等，同人trade緊

我有好多0V小火龍，要？ 1128

唔緊要，依家OK

今次唔派了，想換寵
李嘉欣有冇月球鬼龍

ok了 8976

有珊瑚

4558 幫手進耿鬼

我有 求交換

有冇火主,水主,單首龍,由基拉 想開圖
豐蜜龍(開完可以換返比你)
我2隻夢特都有

中啊

wait 刷緊錢
code?

麻煩等一等

6912

撞

巴打叫咩名

x弈

夢特黏龍 7564 换月球鬼龍

其實主角洗唔洗養
整咗4V 火,草主 唔想整住

甜蜜波夢特伊貝?

木主勁，有夢特仲勁

searching

除非你想玩普特，如果唔係可以等夢特出左先養

不死斬巴
6912

夢特掘地兔玩唔玩得過

恨妳沒有問情由便放我走

乜鬼嘢名嚟

玩咗先講

淨係入到肥媽嘅普通街場

召喚 柒都廢事講 同 真紅

草主普特已經好勁

因為已經冇左giga場 應該

唉 以前d名仲好少少
今集劍盾真係玩死特別篇

4558 wks 有冇人得閒

做咩一拍兩散

咁可以玩下草主

係 巴打有？
可用ub波夢特鬼龍或白波夢特珊瑚換

感謝

8874

求草主

叫劍人個D咪算囉

有無遺fake out？

我有重球巨石J

維維我得了，0173

狂妄代價 留待我承受強忍

wait 同人trade緊

捉到路卡了

我覺得叫返ソード シールド正常過呢兩個名，尤其係女嗰個

日文 佢又跟返以前 係難

新手想乞求木主、火主同盾版限定精靈開圖鑑，0V都得。

有水主、小火龍交換

你唔係罪人

重球巨石J換其他球種寵

換你ub波夢特鬼龍 你開場

例如呢?

Searching

1390 pixel

我有夢特EVEE 甜蜜球
如果上面位巴打唔換可以搵我

直接係技嗰度會睇到？
咁應該冇

ID 沐沐

排緊

例如你有啲咩呀

魔尼尼要唔要

究極球 : 多龍 (夢特)
夢境球 : 毒電嬰 (夢特) / 小仙奶 (夢特) / 多龍 (夢特)
速度球 :
友友球 : 多龍 (夢特) / 啃果蟲 (夢特)
沉重球 : 稚山雀 (夢特) / 小炭仔 (夢特)
等級球 : 稚山雀 (夢特) / 啪嚓海膽 (夢特) / 沙包蛇 (夢特) / 燒火蚣 (夢特) / 莫魯貝可 (唯一特性)
甜密球 : 來悲茶 (夢特) / 迷布莉姆 (夢特)
誘餌球 : 古月鳥 (唯一特性) / 刺梭魚 (普特) / 拳拳帩 (夢特) / 多龍 (夢特)
月亮球 : 稚山雀 (夢特) / 古月鳥 (夢特) / 愛管侍 (夢特) / 鋁鋼龍 (普特) / 多龍 (夢特)

有咩岩洗
想換J

有蛋餘3V 要？

巴打仲有冇多夢特拉魯拉絲
夢特多龍換

夢特5v珊瑚ok?

巴打我trade得了，你係咪要火主? 我可以生隻俾你

來杯茶 夢特

有好多

0V都要純開圖鑑

8874
有貨

獨自一個流淚到天亮

玩魔法交換成日有人整啲廢主角過嚟

可以 7629 沐沐

想換夢特狒狒, 冰蟲, 其他夢特球種
得垃圾球 夢特珊瑚,龍蝦小兵

你俾房code 我入

我記得你呀 trade改寵返黎丫嘛

1980 pixel

你唔係飲酒咩

獨酌

撞咗呀 頭先同咗個大陸仔撞
重開

呢個真係癲 仲要係外國

Search唔到不斬巴 試試

唔知有冇wow到
岩岩發現原來提到隻寵係夢特既話左邊pop up icon見到既閃星星 會變成紅色

除左劍狗，其他都可以幫手開圖

你比左普特我喎

ok我入

Ok

唔對項全5V 夢特鬼龍 單首 由基拉 開朗牙牙 mmq 毒電 膽小鬼斯 夢特黏龍 ，想交換甜蜜球夢特伊貝

求一隻火蜈蚣
野生就可以，想生蛋

極巨戰個打氣係咪有咩特別效果？
頭先隻野5格滿盾打完氣直接爆鳩左

SRY 再換
8874

我勸你棄咗佢

6967 6967

好呀巴打，麻煩哂你
Teddy 0173

夢特心鱗寶想換隻夢特多龍/黏龍/幼基拉

你有乜

其實自己嗰隻食金冠都得 反正都係求6V

7728

真紅巴
等級球雀換你隻杯
2557

有無人想換種生仔 內裡寫左我有咩種 準神獸 卡比獸 小刺蛋

有冇巴打大力,鐵甲暴龍互進
我出鐵甲暴龍

7353 FKPOPO

最鉗蟹最後 12點刷新了 打到我捉到/12點結束
Pw:5555

木綿花同冰狒狒你拎去

咪就係 明明自己都做到 留隻改寵喺save做乜

都未生到啱既性格就已經5v左仲要係普特 膠囊都唔洗用
但係換球種都係要夢特

巴打夢特心鱗寶/珊瑚可唔可以換你隻夢特多龍

多謝

你呢隻叫4v

巴打
重球鋼龍普特換 甜密球迷布莉姆夢特可以嗎

我出大力 OK?

想換心鱗寶
但等我一陣 in game

刷黎刷去都係4v百變係咪冇5v架⋯

thanks

5268

其實點分改獸？
除左話6v閃光對性格呢啲咁夢幻嘅寵之外

大量 黏黏寶

開台啦開台啦

搵唔搵到

page 1

個交換系統點解成日search咁耐

新手有野想問
想問下點先知隻野有無夢特？感謝大家
多龍生到5V先諗起唔知佢有無夢特

你咩GAME NAME,我搵搵

上網睇

仲轉緊 唔知load乜

冇貨
要等

維維我都想要隻重球路狗
請問仲有冇

夢球鬼劍
不過依家合法了
好簡單 你生到6v夢特 刷到6v超極 會唔會放上網wonder trade?

仲有隻雄鷹蛋，你要唔要埋

巴打here?

CHOK

仲有冇，啱啱先上得返網

由基拉5v /多龍5v
換黏寶/心鱗寶

0966

騎士鍋牛同敏捷蟲都有了

詛咒之軀

要 我可以自己搞

有 但要生
唔介意3-4v 可以好快

隱藏特性係一定有架咩？

咁有冇茶杯

唔覆無不推

有呀
6967

我魔法返嚟嗰隻佢話係前冠軍送嗰隻
一嚟就6V

物攻多龍咩特性好

9621

你有冇球種啊？

甜蜜波夢特伊貝可以換甜密球迷布莉姆夢特?

Coming
Alan.Kit

甜蜜球夢特拉魯拉絲 换 甜蜜球夢特伊貝

有

搵你唔到使唔使改密碼

垃圾
冇紅白球

一定clear body防威嚇

有5星百變 點邀人幫手打?

夢特點睇呢個問題已經超越左秒經

Fc

巴打仲有冇

巴打你留個pw 同名
我叫pixel

7353 等到佛誕都冇人

廢up有冇球種

我啱啱爆機未有
遲吓俾你sorry

轉另一個試下

你game名係中文?
唔係應該撞咗

改8961

因為搵極都搵唔到

Thanks
下次我派種你記住上嚟

巴打要唔要甜蜜球夢特拉魯拉絲？

好啊

search緊

8977 FreeHK

你都係中文
但唔同一個人

夢特百變怪點睇
啪皇冠變6v可唔可以生蛋
夢特百變怪生出黎係咪就係夢特

每個Post起馬都答10次8次
同埋記得不推文

有 水主

咁我爬文先thanks
真心搵唔到

canvas巴打你有冇捉到
隻路卡利歐我完左
但如果你要可以比隻你

噴咗啖酒出黎

有d 5v對項啱性格 夢特冰蟲
求換5v對項啱性格嘅：
夢特達摩狒狒
普特鬼龍
夢特（引火）巨炭山
普特電毒

多謝哂
個交易系統真係好麻煩

其實我都係新手
但呢D問題google下就知
本身我都唔識

終於俾到

屌爆個系統

就咁打夢特已經有

呢班係伸手黨

想問老翁龍同勾魂眼係咪都係極巨先會有得捉

Load到佛誕先對到

想睇整巨化洞出咩怪果個表 有無巴打有

普特鬼龍換

有水主同小火龍，但0V，你想開圖鑑可俾你。留個code

vita r隻重球路狗

背景色有咩分別
D字 SHOW唔到出黎

好呀，宜家得

收到

連頭post都唔睇
又點會google
以前有位巴打會屌人去Google架

5v普特鬼龍換得唔得

要自己CHECK？
我睇巴哈佢話要自己試

巴哈

巴打想借勾魂眼開圖鑑 有路卡可借

On9先睇巴哈

路卡利歐我捉到
捉唔到岩岩條龍

5v 海兔獸 /煤炭龜 求隻智揮猩🙏

oh 你要我可以開多場
我諗住呢條龍無人要

有冇古月鳥

Btw 想問鬼龍用咩特性最好？

想問下邊個洞有龍頭

仲要唔要普特鬼龍

Thx 巴 想要小火龍
8894

認真 , 有
比啲時間我

有冇巴打幫我進隻小木靈

電毒 -a +sa 要？

想要誘餌球，冇就算 我比路狗你

上連登搵幫手點睇

好呀 巴打

無不推 無幫手

5v 對項？

等等

而家開
等我一分鐘
但真last一場
就12點

夢特心鱗寶想換夢特黏黏寶/夢特幼基拉

非常感激，巴打你幫左我好大忙

係 4689

遲左入手 想問下而家買switch主機 係咪AEON買先避得開狗源?

劍舞招式機要打邊隻出？

應該係咁多？

派少量+sa-a 夢特雪吞蟲
4v/3v0速

有mo巴有沙河馬種？ 0v-5v都OK
可以用5v拉魯拉絲 多龍 由基拉 鬼斯是但一隻換thx

我啱啱係咪同你換咗？

巴打我trade得，0173 Teddy

交換就進得??

8976 陳弈

想要一隻
巴打有冇野要

冇野了睇錯，我都係借人開

你要避狗源 即係有心幫香港
多多少少都係幫 禁一下不推文
唔好比個post擋到行動post please

其實好多野呢個網都有講
係慢D咁解
因為宜家多人用 個server好慢

8701 增田仙貝

未呀

係 5782

4557 有冇人可以幫手進耿鬼

巴打仲係咪到?

PW 1234

thx bro!

自膠sor

Green: obtained with 4 EMs and HA
Blue:obtained with HA
Red: obtained without HA

新手想問下咁多位師兄
上網連線揾唔到對手係咩問題
係唔係要有會員先得？

Sorry 有冇punk rock 版？

求勾魂眼/老翁龍開圖鑑 差呢兩隻

小火龍打完二周目去前冠軍屋企二樓有得拎

我買左英文版，想問點解領唔到免費怪既? (我上到eshop)

4557 wks 求幫進耿鬼

冇咩所謂

7629 沐沐

特性要龐克搖滾， sor 講唔清楚

斷左定唔要？

普通系
掘地兔最多

要比野你

求草主 差佢咋

我點搵到你換，唔係好識

Thx
自膠冇不推

等等我可以生隻俾你

有, 不過你可唔可以幫我傳幾隻寵進化開圖鑑

Sorry 講得唔清楚有冇龐克搖滾特性？

btw 記得不推

可以 6189 小南

岩先打左隻唔出，唯有再試下

喺度呀，我code 1128

進化先係呢個特性

勾魂我要生蛋, 等等我.

Oh sorry 自膠

無問題

依家黎
Teddy

8803
CHU
THX

你唔要冰蟲咩

啱啱斷線？

多龍求單首龍5v

心鱗是咪唔使追夢特？

我果D冇遺既蛋種黎咋喎
照換

維維 1520

係咪即係極巨捉返黎就代表有夢特？

推

4685

7931,平井桃

🙏

又走左!

咦啱啱睇緊戲
冇留意做乜收咗好壞星
8701 換返？

有機會 但唔打就一定冇

甜蜜球夢特5V 拉魯拉絲 换 甜蜜球夢特伊貝

No

你唔係都要好壞星咩

search 緊, 我係NTMiYK, 有雙要進

有5隻*

好似好多人用呢個code，不如試下0173?

好，你有冇話仲要咩寵，睇下我有冇

屌真係睇極都唔明
sorry

巴打仲有冇? 想要
芝麻包福袋 1077

好似又係你派喎
咁多謝晒

係咪換咗？你係用豆豆鳥換？

要clear body 5v 啱特性對項 鬼龍

新手唔緊要 你明唔明你衰咩

是但La 你睇下有冇野想要, 聽日我再慢慢生

啫喱 再黎 6967

有小醜B/果然B/皮超/盾狗既話可唔可以借黎開圖鑑?

我有普特鬼龍5v對項, 幾號code?

Ok, now try

9527

我再刨下文啦
刨完上黎對答案

黎緊

呢次回覆就冇問題喇
有咩呢度問啦

係呀 thx哂

巴打仲有冇? 想要
7629 沐沐

推一推

巴打你斷咗?

舉手之勞

問到變左秒經
我想知我隻野係咪夢特唔知點Check

未搵到

9527在線等

月球 HA 鋁鋼龍
甜蜜球 古月鳥
等級球 搗蛋小妖
友友球 HA 列陣兵
夢球 HA 迷布莉姆

就咁打開佢個資料 有一格就係寫住特性
以後記得不推文呀屌你

我有 同你換ok?

好似都係搵唔到

搵你唔到喎

搞掂了, 唔該晒

月石要？

等等我睇睇

你要咩性格

你聽日幾點得

ok 要咩

月亮球多龍

轉做9523

我得了

Ok 等你

撞左人

會不推文了，知錯
但都係唔識搵夢特，定唔知我戈隻根本就唔係

搵唔到

我同你換乜

每次派野都要屌一次
垃圾4位pw系統

有隻果然B，盾同你劍互trade開ok?

你錯性格啊

Game淨係寫佢咩特性

自己搵返佢夢特係咩

搵到你

好, 麻煩晒

轉9462

拎到小火龍了，感謝巴打

你要咩先得架我呢隻玩雙刀架

你啱性格？-sa +a

你用重球HA炭換我月球銅象

另外@好難捉摸巴打都約左我換見字請揮手

改1078

比粒蛋你

Thx 巴打

美漫巴
我俾粒ub波你
順便俾5v對項鬼龍

開始試刷giga

有冇+a-sa 我都唔知啊新手黎sorry

好想打乒乓波@廚藍

巴打斷咗?

哦屌
今日搞左個list出黎
太多人同我換
都唔記得有邊個

8977 依家on

仲換唔換月球銅象？

應該係

我有加攻減特攻 要？

派4-5v 唔對項多龍 普特

仆街 忽然諗起大埔撚

好啊，本身應承你換乜？

你換左超馬未呀

封面神獸係咪要刷個體
Reboot幾次d數值都麻麻

thanks so much

未呀真紅巴無視左我

等等， 如果原本嗰位巴打有我同佢換先

愛心球茶杯

有無人知

仲搜尋緊

未有多，即生，幾分鐘

thx巴打

好你開住先我同柒巴換完搵你

同XY一樣前期太長
打到第3關已經30以上

3490

On左？
垃圾系統

我係想知我隻野係咪夢特
例如多龍個詛咒之軀我明佢個效果，但我諗唔係隻隻都會有？如果唔係你地都唔駛強調自己隻係夢特
btw 唔該曬巴打答左我咁耐問題

你用我個網 搵多龍出黎

直接金冠會唔會好啲

on左
轉8477

屌你

佢既夢特係a
而你見到你手上果隻特性係a
即係呢隻係夢特
佢特性唔係a即係呢隻係普特

1078同0374果兩個再轉下code啦

好似都係唔得, 巴打你set個pw 我試試?

轉咗8563

8477 on左未

1749

生了，8467

即係求其捉之後再搞好d?

個ser係咪又有咩事

個位巴打好似off左line, 我同你換la
原本個位巴打我都可以派隻比你

等我一陣
熄機再開

我仲卡緊上網喎

Metoo
8477

我屌佢覆你個無不推文

@甴巴

求1隻夢特伊貝 可用 5v夢特拉魯拉絲 / 5v普特幻基拉斯換

我feel到個ser又壞
大家可以唔使交換住

不過佢講得啱

認同

有冇手足可以換隻女伊貝

個server又收左皮
聽日先

可唔可以幫手生隻夢特拉魯拉絲

真係垃圾到

即係第一特性 就靜係得第一特性
第二特性就會包埋有隱藏特性

可以呀 我有好多

垃圾game

Server 死左咁聽日先啦 認住你

唔知咩事全晚都on唔到line
有無巴打都係咁

真係屌唔化

個ser又死左
晏啲先換

你有冇野要開圖鑑?

手快冇不推文 sor

甜蜜球5V夢特拉魯拉絲 换 甜蜜球夢特伊貝

有無人呢加可以劍盾神獸互換開圖鑑 開完換番

我有隻盾

又唔記得不推文

原來左蘑菇係咁轉 個人物有特別動作

超多 而家再開

啱啱入手劍 之前只係玩過金銀所以好多野唔識
想請教下 第一次搭火車去到個平原 遇到啲好高lv既大岩蛇係咪唔會夠打同捉唔到？另外個啲紅色boss排極都排唔到其他3個人一齊打係咪正常？

想問下有冇人捉到單首龍
見親都係雙頭既

錯呀
一隻寵只有一種特性
夢特就係夢特 普特就係普特

生咪得

要加攻定速

求 樂天河童 班吉拉 嘅種 0v都得

用夢特珊蝴 夢特達摩 夢特伊貝 夢特派帽 （有v
同你換

仙伊貝係咪加防減攻

仲要柒到無update今日光柱有無人都係咁
利申 正打算改時間，但從未改過

你岩

我有班吉拉
換入黎

俾少少時間我生ok?
想要夢特伊貝同夢特珊蝴
我拎多隻夢特多夢同由基拉同你換ok?

一直以為隱藏特性係唔Show出黎咁解

我有河童但班吉拉要生

想要珊蝴 同 伊貝

咁係點
我上smogon睇叫我玩坦

巴打睇黎聽日再換

+特攻-攻

等你

隨便都可以 不過依家死ser

單打定雙打

有d no.既寵都有一個或以上既特性
特性分類為普特同夢特
普特最多有兩種
即係一個no.最多可以擁有3個特性既可能
但一隻寵本身只會有一個特性
咁你捉某no.時一般都係係普特抽特性
但特殊情況下
可以抽夢特比你

巴打 可以派隻俾我？
Name 文

搵其他人幫手 非主流

面連既直接扑爛佢部機就得

haneda 0741 試下連唔連到

聽晚過黎大窩口上次嗰間打邊爐
同你肉搏

thanks
一里通了

搵唔搵到?
唔知宜家個server得唔得

我一路都開住 但好似連唔到？

連唔到

冇反應

我啱啱唔記得禁+

邊間?

想問個依家係咪仲未連到線？

夢特唔代表一定勁d
但要捉返黎通常麻煩d
另外夢特生得出普特
普特生唔出夢特

而家好似好d 試下重連

死死地ser?

貌似係

你開我試下入

以前叫東城

7189

有由基拉 蓮葉童子

改時間work，出咗紫光鋁鋼（唔係giga但有機夢特）
但係咪無得上網連

hi 巴打們
我係之前唔識睇v嗰個
而家識睇了
但係5v x 5v 有紅線可唔可以生到6v?
唔得嘅話我5v就收手
另外有一堆4v水主bb 有冇人要 (激流)

入場好慢

而家連緊了

係咪唔得?
宜家個server收收地皮
可能要等夜D/聽日再換
留返兩隻俾我

點改？ 有野嘅時候改？

好似唔得

伸定一隻夢特先

可以 但6V好多時都冇用
無謂哂時間

都係唔得 試下再開

求一隻

因為我想統一v
全部6v好攰好難
所以5v就算

應該死死地ser

你知道生蛋同紅線機制未

8751 可以試吓入我？

明明係玩家直連
咁都死ser

知既就唔會咁問 我on9

好似server有問題，下次先啦唔該巴打

開左

唔係夢

1001

可以試吓入我？ 8532

個ser搞到我又Miss咗你隻giga鋼龍
又冇得trade

巴打咩名

5v鬼龍換mmq 1598

屌你老母gf, 我啱啱爆完機想打raid刷下糖咋
仆街死咩ser呀

新呼吸先生 打raid刷糖一個人都得啦

重要咩... 我打機收藏啫...
上面巴打答咗5v夠咪由佢
係咪要玩到好講究先問得嘢
加上睇吓有冇人想要4v嚟收藏 何必呢

個ser連唔到
我聽晚再派

唔係想串你
只係v數呢d係數值嘢
對戰先體現到
咁如果對戰先體現到
4v對戰又真係拎唔出
因為5v唔難做
無惡意 唔好誤會

死ser???

又有紫鋁鋼
如果有夢，一定用ub波捉黎分享

有無人劍盾互換開圖鑑之後換番轉

我盾既

留名先

夢咗

求4/5v狒狒

留名求一隻

出咗夢鋁，咁可以刷到大笨象之前乜都re了

有無巴打有火主同劍換 我有水主同盾換嚟拎圖鑑

可以用呢招刷埋夢蘋果，好似問極都無人有？

心鱗寶要咩特性好

加油
我睇好你架

搞掂啦，係要等生

開左個tg group 換寵 討論下pvp

已超過350 人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 圖鑑已全開

幾時派彩

火主換水主/草主
純儲圖鑑
0418

我想刷夢象，順手出giga
搞掂呢一筆就生

夢特夢球火蜈蚣想換其他夢球種

試多次?

我有4v水主草主待領養
而家上到網喇咩

招盾狗開圖鑑

我換！

想問下出技同埋捉寵個陣係咁禁A制會唔會勁D同成功率高D
由細到大都係咁禁不過唔知有無用

5v mimikyu,由基拉，夢特心鱗寶，夢特珊瑚 換狒狒

招火主換水/草

唔會，都市傳說，上太空捉夢夢啲friend